其實生日又點啊

咪又係A0

咩歌？

On9

屌你都係想乞句嘢唧 生日快樂囉乞衣！

你呢句又咩歌？

幾時生日變到關有無拖拍事

屌你老母歌

？